一人n句老豆老母一定有講過嘅嘢

我唔係攞你同人比，但啊邊個邊個真係你好多，你學下人啦

去邊呀？早啲番呀！

阿邊邊個個仔揾唔知幾多錢呀，你睇下你

一定係你夜訓所以咁

唔番黎食飯又唔早啲講，煮曬先唔番黎食，以後都唔煮架啦我

生舊叉燒好過生你

呀呀呀 呀 呀呀

如果每次有人讚我靚仔就有一蚊

廿六歲的我一共有一蚊 多謝老母

成日就淨係識洗錢

去死啦你